點解啲中年啊叔咁鍾意玩偷襲

咁鍾意行路大大動作手fing fing
係要hi吓你大脾 撞吓你個胸先安樂

撞胸？

撞到平咗

你咁肥怕乜

收啦屌

佢隻手撞落塊板實好痛

肉肉很痛痛der

幫你撞腫啲仲咁多嘰趷

胸襲

啲脂肪夠擋

女人都好鍾意鳩揈打賓周

食咗屎？

一聽就知你無脂肪

skinny fat dllm

所有人行路唔該上手扣

好可憐.......

啱啊

無嘅點都係無

太腫有負擔

你就無

女人隻手，以為童軍練緊步操咁行

你入咗軍營？

你AAA？

唔只行路 幾時都要

鋰電池？

又一個解放軍

你電親我

咁嘅post都引到自爆樓煮

唔少人咁講

防止抽水同被抽水

我一直都想著一件荊棘甲行，插死班廢佬

唔係佢地鐘意行路大大動作
係見到目標佢地先提前幾秒扮大動作行路撞到都唔會比人覺得佢特登

以前同個女仔FD 行街好多阿叔會胸襲佢 我就企起佢附近 佢地一有所行動我就撞埋去

agger

我想戴好撚尖嗰啲戒子拮死挨我隻手嗰啲人𠻹

你好man

建議樓主裝假狗，咁咪撞唔到你個胸囉

隔山打牛會更痛

其實身為男人 我都好憎啲人咁

講真 你自己咸濕就好 但唔好去搞人地啦

有需要咪渣自己老婆 自己個女 再唔係叫G 囉
正仆街

行到佢地附近就避開少少，唔洗太唔自然，我都係咁，提高警覺啊絲打

但成日見啲企街r生意佢哋又唔會幫襯

有啲係勁大力轟埋嚟 可能係想打我

成班人無人性
等我保護樓豬

組20個人圍圓圈保護me

啲阿叔都係扼水吹多架啦
有次等人 聽到個阿叔問價 隻G 答佢200 佢話貴100 就差唔多

明玩野架啦

gay

on9 post都上熱門
攞走曬行動post
拉

我聽過個啊叔出價20蚊
覺得佢哋唔係想解決性需要而撞人 係貪好玩刺激

not

@連尼住 又想擺我上枱

依d中佬去廁所都成問題

健身 操到坦克咁車番佢轉頭

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK向左走向右走狗咁向左走向右走我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好向左走向右走好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒向左走向右走FD 嚇向左走向右走到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我Hi Hi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

咁撞人一定唔係解決性需要架啦
但真係好仆街...

有時好想鬧返轉頭但啲啊叔實詐傻扮懵

not not gay

唔係點會咁心理唔平衡要去撞人

not not not gay

me john ok？

鬧佢佢扮傻搞到好似自己發癲咁
所以都係唔鬧
但係會谷鬼住道氣

我想調返轉

無得直接黎
咪唯有暗爽下囉
唔係點解元朗大媽有價有市

係
費事當街做潑婦

真 成日俾佢地隻臭手掂到都覺得好污糟
仲有啲呀嬸搭車捉扶手好鐘意捉落人地隻手再移開
好污糟

痴線搵自己同大媽比

人多迫住要掂到啲汗都覺得好核突...

我都試過比男人摸

被摸大髀，胸、jj

利：巴打

你大長鳩就係人都想摸
我肥矮柒平都摸 咩心態

我男人都明白果種心情
變態佬應該送去集中營

可能見你細粒先蝦
啲中老太自卑要蝦人先感覺良好少少

唔係拎黎比 無錢咪玩偷襲囉
btw 之前頭髮長試過比人撞胸 呀叔地鐵捉扶手係摸落黎好反感

有冇扯到

集中營都益咗牠們

我有高妹frd都經常俾啊叔撞...

點解短髮就無

就係扯咗先羞家

好慘比人性侵

我係巴喎，短頭髮都摸落黎會唔會太痴線
最多唔肯讓路死撞爛撞啫

天生麗質無計

以為你女人

無用 除非你拍住片 咁佢地就會縮啦

到你兇佢地又扮老弱
話你嚇老人家蝦老人家無陰功ETC

有冇諗過係你撞埋人地到

有人抽下水咪算好 不過以後要大叫

點拍得切片

blame the victim啊又

日日出鳩post
拉

靚仔就話任抽啫

佢諗緊咁醜樣既女人諗住抽左都應該唔會俾人屌

真係拍片先縮
我記得之前有絲打比人喺地鐵站撞影咗佢相post上連登
之後推到個廢老上司同事親戚都知晒 佢工都冇返要匿埋

1 我一路都不推文
2 拉無用
3 block me la diu

可能你大波過女人

唔係唔想比人抽 係唔想比唔鐘意嘅人抽

唔係....受害人都要諗下自己點解會受害

日日睇你出膠post都幾頂癮

yessssss

this認真post

因為狗也想屌

所以要隘唔好

咪jer個名啦

唔識隘

塞兩隻橙比佢玩下

我也想屌

唔好呀

人多係迫啲
坐地鐵手踭成日食波餅
試過幾次由左波食到去右波

ok

玩完可食埋

嗌啊屌

香港好啲
外國啲火車迫到好似人係貨咁

其實feel有心定無意 有時人多無辦法

隨便攞去玩啦

垃圾po 拉

有時條路細D 抽完水仲要恰你女人屌番轉頭

想俾你撞

有啲男人縮埋一嚿 可能俾啲癲婆屈過

咩

傻芓我要去瞓覺了bubu

弱智人士

屌唔好笑 唔係我會後悔

一定要嚴懲啲仆街阿叔阿伯 屌佢地老味

渣自己個女

唔笑都後悔啦頂你

我唔偷襲, 光明正大放隻手去patpat 同大脾
試過有次個女仔好大力咁捉住我隻手再怒啤我, 不過佢啤左陣之後就擰返轉頭, 但隻手依然捉實我隻手
成程車就拖住手, 我再貼實佢patpat 咁企

佢落車果陣仲好溫柔咁同我講 "我落車喇"

你試吓再派膠

幾好 會比人尊重

我嚟

維維

巴打好靚仔？

唔夠靚仔

不過我摸慣, 識揀人
有d 係摸佢佢唔會理
有d 係佢會反抗, 但會放過我
我只會搞呢兩類

好想瞓但瞓唔得著屌

我釋懷了釋懷了

肥仔波

釋啲咩

ipad pro

牙8剛～依家好hyper今晚靜英英又喊到feilifaile屌

。。。屌 日頭嗰節係夜晚 夜晚嗰節係成龍......

都好嘅唉 無咩事我都係發吓癲算

起碼唔係兩節都成龍

同佢都錫的貓貓會合嘻

佢地一定跳開心舞然後聽日一定會更開心

我之後一定好好好平安

agger佢地會一直嚮心陪住

唔好意思 年紀大 手腳唔協調

有冇down 豆陰玩

玩豆豆

我都想撞

呢樣真，啲女好鐘意鐘擺手
一鎚打落嚟，比人屌仲要唔知錯

試過俾紋身mk妹輕輕力打中 仲西尻我面
另一次係勁gfable嘅靚女姐姐轉身嗰陣打到應一應
痛到坐咗喺度 標晒眼水 佢係咁道歉 仲扶咗我一陣搵櫈坐
從此以後鍾意清純姐姐mk妹彈開一二邊

唔止, 連負責狙擊嘅SDU定速龍都係上崗時一面上咸SITE一面幻想對面D女學生.

好多廢老

你係咪好enjoy

屌以為你贏⋯⋯

屌你成日唔覆我

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人

對波實好大, 搵隻手擋下啦

屌你老母笑乜鳩

好惡

波大啊

圖？

勿起底

-.-

死圖...

連個upload網唔想幫你講大話

屌 天都唔想我俾班麻甩佬睇蝕

個波實好大

痴撚線

係 我真係好大波

樂觀sir

無意義留言

少少梗有